[
    {
        "randomId": 735
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Abagwabiro bashinze inteko",
            "option_1": "Ururabo rw'ikawa",
            "option_2": "Umunyereri",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Umucaca",
            "correct_answer": "Umucaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Faraziya aceza yicaye",
            "option_1": "Akayunguruzo",
            "option_2": "Intare",
            "option_3": "Umukobwa ubonye iwabo hashya",
            "option_4": "Umwana w'uruhinja",
            "correct_answer": "Akayunguruzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Abambarantama ba Ntaragonda batwara amacumu bayacuritse",
            "option_1": "Igisenge",
            "option_2": "Umurozi",
            "option_3": "Imirizo y'inka",
            "option_4": "Inkono y'amapfa",
            "correct_answer": "Imirizo y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mpagaze mu ishyamba rimpa umwezi",
            "option_1": "Inzoga mu muheha",
            "option_2": "Ibarizo",
            "option_3": "Imirizo y'imbeba",
            "option_4": "Umwana w'uruhinja",
            "correct_answer": "Ibarizo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Dore mukara yateye ku irembo",
            "option_1": "Amase",
            "option_2": "Isekuru",
            "option_3": "Izina ryawe",
            "option_4": "Urwina",
            "correct_answer": "Amase"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Bikumburanye bibana",
            "option_1": "Amabere",
            "option_2": "Umugono w'ishashi",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Amabere"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Sakuza n'uwo muri kumwe",
            "option_1": "Imodoka yabuze lisansi",
            "option_2": "Imbeho ku rugi",
            "option_3": "Innyo y'ihene",
            "option_4": "Ururimi rwawe",
            "correct_answer": "Ururimi rwawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Akamatana k'amatanage kiyereka mu mpinga ya Bwanakweri",
            "option_1": "Ikiyoni",
            "option_2": "Akanyugunyugu",
            "option_3": "Igisenge",
            "option_4": "Ukwezi",
            "correct_answer": "Akanyugunyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyirakaruhura intumwa y'urupfu",
            "option_1": "Ifu",
            "option_2": "Umuzi w'urutare",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Inzoga mu muheha",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Hakurya urwererane, hakuno urwererane",
            "option_1": "Sone yo ku irembo",
            "option_2": "Ururabo ry'amashyaza",
            "option_3": "Ibabi by'ibibonobono",
            "option_4": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "correct_answer": "Ururabo ry'amashyaza"
        }
    }
]